一人一個搭的士既奇歷

試過搭的士個司機同我講佢見我幾聰明(唔知點解佢覺得)，個陣我好細，聽到我有d驚佢係戀童癖d frd。
所以全程我起嗮鋼，個心惗緊有咩事就攞塊網球拍扑佢。點知佢話見我聰明就係咁教左我法文，個陣因為驚全程順住佢，最尾無事番左歸

上車個司機淨係問我去邊，全程冇其他交流，超奇歷

有次喺西貢搭的士入北潭涌，個司機無啦啦話識吹口琴，跟著一路吹，路揸車

夜晚10點幾11點，筲箕灣行西隧返荃灣，18分鐘返到，3號幹線開到差唔多200, 嚇撚死我

使唔使del呢個

個的士司機去講得啱

唔應該教佢法文 應該教佢del po